湯家驊：公民抗命非「大富翁出獄證」

資深大律師的行會成員湯家驊其後接受節目訪問時稱，判刑是預料之內，但對仍有人認為可用「公民抗命」為答辯理由感些許詫異。

湯家驊解釋，根據黃之鋒案的終審庭判辭，當時終審庭法官已闡明「公民抗命」並非答辯理由，因行駛自由與違法不可並立，「即使你的理念多麽崇高，你都是犯法」，故強調「公民抗命」並非等同「免死金牌」或「大富翁出獄證」，認為有關人等可能沒看清楚黃之鋒案的判辭。

淚

投共是否就某些嚴重性罪行之免死金牌

含撚啦湯家驊

衰

中共又渣佢袋袋了

十

法例過時

衰11後奶共又是否「免死金牌」或「大富翁出獄證」

奶共係衰十一通行證

十一都無事 佢又有咩通行證？

幼幼無限通？

其實你地又無證據係手 佢唔告你地算係咁

問問題好似無得告Defamation

灑

雪

廠